有冇人打機都會頭暈

打一陣biohazards覺得頭好暈，有啲暈車浪感覺

我會打到想嘔
呢啲好似叫光學癲癇

可以點解決

諗起日本啲小朋友
睇卡通片睇到集體癲癇

頭暈就休息 抖完繼續
無限loop loop 到冇事

唔好玩槍game就得

通常玩啲第一人稱嘅就會，
一見暈休息一下望下遠嘢就可以。

係架機角貼紙皮
話俾你個腦聽你無郁

攰都係要抖

利申：睇新聞

有, 以前細個打幾耐都得, 宜家打半個鐘已經頂唔住

由細到大都玩唔到槍game 會好撚暈
到底係咩原因

會
打完果下暈
唔望個mon一陣就無事

Same

玩left4dead會

中學個時一玩minecraft就暈

會, 只可以玩D小遊戲
LOL都勉強得
果D槍GAME完全幾分鐘就想嘔........

我都係玩left 4 dead都還好，玩啲畫質靚啲嘅fps就會暈、頭痛，甚至嘔
啲人話同個mon refresh rate有關，唔知真唔真

好似係叫motion sickness, 會易暈車船飛機浪